#LyX 2.4 created this file. For more info see https://www.lyx.org/
\lyxformat 620
\begin_document
\begin_header
\save_transient_properties true
\origin unavailable
\textclass oblivoir-article
\begin_preamble
\setkomainfont(Noto Serif CJK KR)(Noto Serif CJK KR Bold)(Noto Sans CJK KR Light)
\setkosansfont(Noto Sans CJK KR)(Noto Sans CJK KR Bold)

%% \tableofcontents 
\let\MYtableofcontents\tableofcontents
\def\tableofcontents{\MYtableofcontents*}

\AtBeginDocument{\oblivoirlists}
\end_preamble
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children no
\language korean-kotex
\language_package default
\inputencoding utf8
\fontencoding auto
\font_roman "default" "FreeSerif"
\font_sans "default" "FreeSans"
\font_typewriter "default" "Inconsolata LGC Nerd Font"
\font_math "auto" "auto"
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts true
\font_sc false
\font_roman_osf false
\font_sans_osf false
\font_typewriter_osf false
\font_sf_scale 100 100
\font_tt_scale 100 100
\font_typewriter_opts "Scale=MatchUppercase"
\use_microtype false
\use_dash_ligatures true
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\float_placement class
\float_alignment class
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize a4
\use_geometry false
\use_package amsmath 2
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\use_formatted_ref 0
\use_minted 0
\use_lineno 0
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\is_math_indent 0
\math_numbering_side default
\quotes_style english
\dynamic_quotes 0
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle hangul
\tablestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\change_bars false
\postpone_fragile_content false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\docbook_table_output 0
\docbook_mathml_prefix 1
\end_header

\begin_body

\begin_layout Section*
\SpecialChar LyX
 한글 oblivoir (xetex) 템플리트
\end_layout

\begin_layout Standard
폰트는
\end_layout

\begin_layout Itemize
라틴 문자에 Free Serif,
 Free Sans,
 Inconsolata LGC Nerd Font,
\end_layout

\begin_layout Itemize
한글과 한자에 Noto Serif CJK KR,
 Noto Sans CJK KR
\end_layout

\begin_layout Standard
을 적용하였고 emph 폰트는 Noto Sans Light입니다.
 
\emph on
강조서체
\emph default
는 한글의 경우 화면에서는 기울어지지만 인쇄시에는 해당 폰트로 나옵니다.
\end_layout

\end_body
\end_document
